文革式讚好:呢度係俾你講下身邊朋友間公司對佢有幾(撚)好

標題式文革, 入黎係分享朋友既往(喜)事咋, 明既就明

我朋友係稻香做文員番六日FULL DAY月薪11000, 你地話公司對佢幾撚好

我冇朋友

另外有朋友係會計行X永入面做, 人工22000做SENIOR POST, 我問佢話晒都大公司丫, 做咩人工咁低, 佢話對上果個唔知咩原因走左請佢喎, 咁岩佢之前果排失業, 我就話公司對你真好.

無朋友好過同狗做朋友,

比狗做